深夜講鬼故時間--------大家一齊傾下撞鬼經歷

我曾經同班朋友半夜12點去過元朗達德學校,
姐係全香港最猛鬼既荒廢學校....

1.我賣甩左其他朋友,自己一個人行

2.地下好多積水

3.廁所好污糟, 印像中無鏡,我不斷大力踢開廁格,入面好多垃圾

4.其中一個朋友有陰陽眼,果晚佢面勁青, 個一入到去個頭勁痛

5.果種陰森難以形容, 好似落左陰間咁

6..間學校好細, 十幾分鐘行完

7.聽聞有保安, 但我地見唔到

8.最陰森係禮堂, 形住形住好多死左既人係果度

9.平生唔信鬼, 但當時都有少少淆.

10.出到操場有番啲月光, 開始冇咁恐怖.

11 陰陽眼朋友事後幾日同我講當晚有野跟我走, 的確果一年幾黑仔,成日病, 但後來回復正常, 可能我讀聖經/返教會果陣, 不知不覺驅走左佢.

大家有冇撞鬼經歷分享, 唔一定要親身.
上網聽過/電台/ 朋友經歷都OK

留名

呢單恐怖熱線當年嚇死唔少高登仔

好鍾意睇鬼古

lm

我成日自己去旅行,成日住尾房, 不過幾鐘意,因為夠靜.

有次半夜2點幾,有人鼓門...
我打開但係冇人....之後我繼續訓

點解要咁樣分point講

精簡啲,
始終 Too long didn't read

留名聽朝訓醒睇